間藍店違反商品說明條例

叫咖哩海鮮飯，裡面主要係鯇魚
鯇魚係淡水魚，點算海鮮？

有冇海關熱線？

點解你會知係鯇魚

因為有味蕾

幫襯藍店仲敢出postb

樓下得 金拱門，大家樂同間藍店
好耐先食一次

自作孽，抵死